SHF拉打特攝綜合POST953 清靜的3月

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 未知

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

...！

大佬泊好嘢

清靜都有兩隻

例牌野1.4

準備走數系列

冇訂坦坦

新po留名 求頂置

仲要等到月尾

鞭屍圖

月中俾隻天才你

臥西你好

好耐無見

下次加埋落置頂Post～
鞭到出果日～

一盒thx

到

仲有落地獄呢

非卧

Thx

4月好爆

今個月兩隻拉打都正

大量入真骨貨嘅炒狗

臥西

可能扑咗/佢上水上得太快 冇乜印象

好似唔太關事 搵唔到位入

好似有隻金龍兔攞去交收

話唔定都係marvel 嘅都delay

新手留名
呢個樓豬拎曬啲ded

牙國唔鞭到你鞭

4月真係未知之數

四月目標兩隻電喉

二個人嚟

三月仲有隻孤兒仔蜃氣樓

我就係要呢啲 笑死

人人有責

SHF拉打特攝綜合POST951 久違嘅世界大戰

#753 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名學嘢

CSM咁大盒點搬返屋企
港魂冇鬼用

急咩
訂左咪慢慢等
想睇笨大點解決今次依單野
老閪咁出突然俾人跣左一下

哦 成日post啲價上黎轉頭Fb見人賣嗰個原來係佢

Amazon ship左neo dcd同sic盲仁
仲以為會卡關

黑貓無食飯

試過搬913同劍

Amazon自己送既多數影響唔大

家母：衰仔又買電視呀？記住唔推文呀

小巴好波

今次格連要自己搬

SHF拉打特攝綜合POST941 唔講咪碳講返SHF OK?

#766 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SHF拉打特攝綜合POST937 阿美堆屎撈温游完水未

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兩盒你搬埋我果份

坦坦好靚

Ginga finally
Tanktank

經一事長一智

人民幣.jpg

樓主個洞好黑

仲有電王

一圖認清三大炒家

太貴不了學人講

CSM訂一夠喇

仲以為起雙飛

屌那星你仲話日日上嚟

新人都留個名
大家齊齊入黑洞

唔知點解蟲Com都覺得要三入先好玩

唔係幫hea之王 佢係口毒姐

咁睇唔開

梳囉 多數搶到慶烚烚 成頁伸手既時候都費事追

預巴真有心機

更多轉售撚或者多好多中古執

最後都係唔記得訂蜃氣樓

覆咗

小巴話要玩足一日

屌那星 半個人咁重

mr好似插水line

我真係恭喜你呀
成日上嚟都可以中招

佢同傻哭都係小氣史宮黎

好彩一個月先得一隻

金銀龍應該唔會遲 至於其他就

沖現應該唔難

認真真係諗緊衝唔衝多兩隻現

係囉 佢都唔係炒嗰個

經一事

插到想喊

等埋無無一齊5月

10月嗰時真骨達人好似未收皮

等緊狼王

加碼加碼

Woz㩒咗港魂 坦坦訂咗炒孤
淨係得隻坦坦要找尾數
好耐冇試過咁輕鬆

唔明
我miss咗啲咩？
上個post咩已覆老註係咩？

未收皮都唔博佢魂展啦咁撚新

其實唔難 call車

狼王應該都唔會升
但照訂左先～

衝阿

港魂輸哂
成日慢出貨到嘔
我隻蟲Com又係港魂
到尋日先派到我

應該唔太炒得起 慢慢

認錯人 老泣嚟

蟲蟲街舖訂價爭好遠我寧願港魂等下

已覆

要啦

少買怡情，十幾日no pay leave仲未放完

一樣

好方法 但唔識答

sor囉 打擾你老人家

等到發哂毛
但真係諗緊要唔要街價多兩隻
真係好玩好多咁

炒孤訂價本身已經好貴，再炒起仲得了

拎條雪條互含咪得囉

唔知關唔關事 我填公司地址 每次都係佢派貨嗰日就收到
上次ded枝槍都係 第一日就送到

互含八折要一

電王要雙入好痛 寧願分開兩隻出好過

理性研究
等到2046 定一雞兩味

仲未派到我

2046好過了 反正555個堆都走晒數

主要都係睇你嗰區隻貓勤唔勤力
我寫屋企地址佢都係派貨日送到
玩surprise唔打電話12點幾送上黎

諗諗下 Blade係咪都玩到兩味Base and Jack

ghost可以做到一雞十五味

到時睇下先 冇就唔買

苦瓜可以好似裝著咁換甲

鳩屎可以瞓陣

兔兔出場多啲

咁慳返都得了 近排冇咩錢

想買兔兔 要返黎搵

炒唔起 大把

大把啦

阿哥幫幫手

訓啦

支持build

Build啲拉打design得幾靚

兔兔要睇有冇補件 佢唔識呢啲 所以自己黎好啲

又訓 冇咁早阿 今日要睇睇有冇火雞

冇 得一個靚 就係美空

你...

裝動咁撚樣

無啡盒唔知睇唔睇得出係邊個月嘅貨喎

一見到你就忍唔住叫你訓

臥西又有咩陰謀

應該會去啲鋪頭睇下

三月2隻唔中，阿美又無火雞，睇睇下有啲想買隻mb紅迷同mr狼王

深入人心

紅迷四月

出埋巴力

正正常常出隻好啦
唔好搞咁多野

笨大係咁架啦

五月

Btw訂唔到新野好易令人衝動後追其他野

有咩訂都係一個問題

係咪送四個body先
唔係既其食三套變塑膠垃圾

以前set裝著好正，有埋個石棺比你放啲唔用嘅甲落去，但搬屋整唔見左

太環保搞唔掂 Kuuga看似玩得 換頭肩胸腰帶 但手背 膝甲 腳環呢啲細野就玩死人 同埋換件會加速損耗接觸面

五月

同意 冇野會搵野玩

如果脆骨雕玩到咁大，應該未換晒全部form已經變殘廢

好波
Btw點解唔喺fb收

MB命運手甲就係好例子 斷到仆街

FB騙徒眾多

睇錯

搵油王買就信得過

黑洞又睇錯ded

同意 跟住越黎越貢獻得多比笨大

清靜到睇錯哂

信我就仆街喇

最近見到

信油王得永生

油王幾時放車車

純粹係四月既貨未知幾時出貨所以寫住五月頭
之前shf 01二月出都寫三月頭

排車車

望到張圖又想問笨大點解真骨ultimate比手型唔俾武器

Exaid冇入

我打尖大家可以回家了

係..

俾咗你仲有人等古迦戰隊

寫遲啲戴好個頭盔先廢事比人屌

行くよ, アンク

U甜微仲有將軍跟

已正評

無撚錯

女上哭又話靜靜地

後生白滑

依set，腰帶仲識著燈又合金甲，正過裝動

早

早
晏晝到你接大乳更？

留名

石棺 要一

又到你

笨大 我全都要啊

Who

咁多隻最想出白底，短角好得意

有Display都好嘅

童年陰影一定要入齊

麻煩大家不推文，唔係又上熱門架啦

今朝睇完條片

幫大家下午打打氣
留意附近有冇人

元秋

都丸正d

都丸長頭髮正
剪左短頭髮之後

瞓未

等緊火雞

雄哥話唔係 btw瞓未

大大力

你訓左就出架啦
訓啦

都係kiriko

最靚個隻曉好似無插

食完飯去孤訂行版先
日魂今日已經開左二次

Ex-s 普通版好似都無乜升跌

無錯
我入齊古迦全部form 你入齊女主角寫真

係呀 夾硬開2次

有冇咁多人訂

平時果啲一開就收皮

其實點解知有得等？想學嘢

咪就係

朝早睇仲係任撳

人都是千翼殺的

平時一開波收皮個啲三次都黎緊咁滯

格連有咁受歡迎咩

出天才未呀龍哥 燈燈佢啦

我自己都等到鳩都長

理性討論
港魂係唔係因為kiva銷量太差所以

Kiva唔係一向無乜fans嘅咩

嫌長買碌喉cut轉一野囉

食緊飯爭啲哽死 好嘢

以後約炮都帶定喉cut

佢啲圖就受歡迎

第一次見人嫌鳩長

屌

唔洗割包皮

一睇到價錢就pass

睇佢試玩條片先好笑 好似無夾過啲嘢 又唔記得點用咁

缺一不可

成條片都好老尷

之前果啲都唔係咁

其實我覺得佢麻麻

冇 係睇每個鐘會唔會有 冇就訓教

每60分鐘就有一次f5...

撻之班拿山係幾正氣既

冇錯我就係做緊呢樣野

但真骨都係要搶

自己黎啦

每一次f5都係一個希望..

等反狗城希望7百樓下

長頸鹿幾貴都買
每一次F5只係一次失望

白麻都麻麻

個樣好似韓星嗰type 無太大好感

要一

宇宙最強woz有人放879點買

話白麻麻麻=死罪

港魂表示

龍哥有多?

傻哭無訂？

又造市啦

日本果邊笨大好似比人嘈得幾勁，希望真係會f5到

後唔後追Ankn好呢？
始終想要怪人態多啲

大家可以回家了

永遠不會成功.jpg

woz好嘢

一日未轉order closed 一日都有希望

係咪要啊

你個名

Woz係咪都話會delay

訂咗一

邊個話會

唔想見到阿

開咗手仔未係咪要檢查

比火雞搞到暈

我尋晚都話忘記咗

我想見到粒橙制

我想比到錢

笑4無聽到喱句

聖誕大餐

1盒thx

lm

Pass

新手一問 咩網嚟

依家先知有睇一睇港暈截埋

琴日去五月問隻雀 已經截左單
再問隻ooo 又截左

㝷日呢個都秒截

面書見到
玩具達人花生

我好似遲左半粒鐘定一粒鐘先入去買都仲買到

PBHK黑貓寄存式Delay

之前見得5月開
冇訂到

魂展快貨大豐收

美版真骨

仲有啲美版真骨

放美版真骨紅色雀仔現貨87盒
每盒$689 訂金$688 銀行過數 尾數順豐到付

之前喺ins見過仲有

個網有左好多年,不過d嘢偏貴,
係有時買碟有優惠先平d

一口氣追返啲止痾

肚屙

Decade 第2季

我壯的故事

$500張訂單
有人fatfat喇

不推文啊

白倉的最後一擊

享年-31歲嘅男人

頭先撳過免運wor,
不過咁既價都係無要等現算

我琴晚whatsapp問 佢話tatoba仲有少量
夜晚9點幾先過數都仲訂到

結果踢到唔拍

仲平過日仁訂屈機到呢

人總會不停犯下相同嘅錯誤

騙徒手法 信你就輸

琴日六點WhatsApp 佢冇覆以為唔畀又廢事佢屌鳩我我刪左想睇下tatoba 有冇改進

大家早

會屌鳩客咁惡嘅咩
我都係七點幾whatsapp佢
佢話只要即日內入數都仲有

想訂tajadol

自己諗多咗是但啦反正仲有舖未開訂同埋反正都係貪得意試吓姐

樓主去咗邊

睇返啲單發現01五隻都係唔同地方訂

慎入

有無可能做到490我唔知

但我知佢實做到玩具達人2.0

早射

點解咁傻咁天真

因為得一隻訂到海天堂

20個要 已有5000訂

日仁開幾錢

仲開埋tatoba $400

63xx未計運

願者上鈎

⋯⋯⋯前日我手快撳咗冇睇清楚原來而家睇返其實差唔多

做到，之前我訂日版初版都係$400

哇 好撚多杯麵 正啊喂

睇fb大量人要1

支持

心郁想收 但係好撚驚

買啦唔買會後悔

等大舖開算

我都試過
成日唔覆人

離開旺角先見到

又係得個睇字 賽事入場都未入就dq咗我

快pm

想問下國寶幾時開訂

工都未放

我唔夠靚仔

冇了 有野搞返唔到去

PM完重要等佢覆,以佢平時個工作效率.....

有冇睇規則架

柔柔正呀

點都pm先嘛

國寶唔開通販野
好似係有錯請指正

仲有邊間會開呢
爆米好貴

冇了 聽日先出去 冇了他渣墮！！

尋日上門國寶問過通販無得訂
不過星期一問五月話無得訂，星期二就開
睇你點睇

你還有壯仔

依家唔訂之後仲貴

還有壯爸爸你

post都刪埋

不了

國寶附近租樓幾錢想搬了

爛西狙神歸位

可以off topic了

已經唔見咗

重賽

五月同預鳩
邊有得比
相信預鳩

國寶就算有現都係返貨果日2/3點出post 現時點班友掃晒

機會一閃即逝

點夠啲全職炒狗爭呀，如果爆米訂唔到等反狗同一田啦

電王到而家都重有貨,最高水位應該上唔到720
希望火雞都唔會炒得貴啦

大貨一箱箱

都係跟你學嘢姐

馬場早

電王一盒兩個形態，最後都要係反狗訂兩盒玩，好心就分開兩款啦

Green

你有雞雞

完

雀仔收245訂 FB COMMENT都收接近2萬訂了 錢真係易搵

場波咁就完咗

Fatfat

精彩

出post頭兩三分鐘就PM,應該又係得十零隻

姜太公價

算啦唉

已經係34分inbox求下你畀我啦

二箱剛剛好

有冇機會真係有貨

人格價 先岩

50%有貨 50%無

有貨就比 冇貨就

國寶點都唔會開訂 唔洗拎黎同五月比....

小巴預都開始狙擊我

大貨了

sor囉

等預總拎啲貨比我地

爆米話 15:55分前inbox都可以有得訂

個位開價500蚊隻 搏唔過啦

獲得口罩一個

1500留咗資料到依家冇人覆點入數唔搏喇 爆米come come

掉轉咗添

係 我15:34inbox佢 未有登記

但見佢話可以出去訂 搭緊車了

中間 有炒現無訂貨

一箱箱ready

先收訂 後退訂 再炒現
FATFAT喇今舖

無錯

收工狗衝出去比訂

退訂 你瞓醒未

提哂水 又比你哋上網訂...

我係犯賤

進化到訂都唔退㗎喇？

34分+1

55前都有 唔洗等佢覆 都上得去訂

已經估到恐龍都係咁玩

為隻雀連續3日出旺角，終於係爆米達陣

姐姐又出手 支持

收工衝過去先

樂觀啲 可能恐龍係魂限呢

早呀，臥底西

有消息話出咩

即去好d...上次zero one爆米都唔即場check 留言上去話訂zero one就得

未收工呀

返緊工太忙，啱啱好4點先有時間㩒兩下電話就發現自己錯過左隻雀，緣份黎

預鳩呀, 出嚟睇耶穌啦

好似水浸 一箱箱

乜都訂咗先唔好諗
空盒都照訂唔好睇少班炒狗
真骨雕就更加要狗衝咗先
心理上訂咗會舒服好多
好過到時周圍撲仲要買唔到
柒咗唔好問點解

冇得訂

諗起間唔中就有啲高達Group有傻仔話「又魂限」
我想講 玩開RIDER/Metal Build/SHF嘅不知幾想佢全部擺撚晒上PB
頂多畀多幾十蚊畀中立孤賺，安心等到貨
唔洗周街搵鋪頭訂或者周街搵現貨

小巴好嘢

我真係無狙美空

頂住更先

趁人少少認咗佢啦

今次玩inbox好d掛

模型通販有排插水, 係咁出貨出到你無人買, 插到4算都仲得, 所以佢哋想通販都正常既

都有例外嘅
近排有MG Barbatos, Hello Kitty Gundam同戰鬥暴龍獸
明明有啲明知會不停出貨都仲係會炒得起

模型唔係咁計嘛，通版而家都係巴巴托斯同戰鬥炒貴左(其實都係貴100蚊內)
但shf mb e d一炒係貴幾百

呢幅真係可以置頂

威得幾耐遲早供大於求
係拉打shf bandai成日死都唔再版
最多出下black
超人都再版左幾轉

又狙擊美空

馬場

臥底西，快啲接力

點解我唔係美空派入面

我老母黑崎莉奈
小巴用翻老鼠唔得咩

Hello Kitty唔識, 我初頭以為同埋aape限定咁

通販第一水炒得起都正常, 但真係勁多再販唔洗驚無. 只係等耐啲, 好似戰鬥暴龍獸都話有再販快啲出埋黑色
不過講真魂限好似都多咗再販係唔知再販完個價有無插水

SHF/MB通販都未必咁易再販

真花

同意

西西backstab

唔得, 一定要寫老母

咁最少都寫黑崎唔好得個黑字丫
雖然預巴一直都唔好黑崎

有啲人係連MR魂/Metal build/某啲特别色模型擺上PB賣都要屌一餐
明明就擺咗上去仲易買
有啲人就好似永世未訂過PB咁 死都要等現 現貨到又屌人炒

BTW 其實日文「通販」係指「通信販賣」即係「郵購」
同你地平時想表達通常販賣個意思有少少出入
應該叫返「店販」或者「店頭販賣」

係背面囉

今個星期冇得睇啦

解救臥西

想問美版hottoys 有咩分別
見人空盒都可以炒到仆街
係咪好多人排唔到無得訂
我想得閒既都去排翻次炒下貨
賺下意大利旅行錢都好丫

唔撚係掛

仲要係箍頸最大力嗰個

多謝你呀，9527

起碼我同排我前面位一兄都係喺手機show 下個msg 就訂得

佢地又分化

佢有抄低Facebook id o波

咁你最給力嘛 個個post都幫人搵位入美空

爆米妹妹好慘

呢幅圖有排玩

我無抄到既

push

預鳩咁得閒

叫預鳩小巴未死過

你哋把口唔好咁爛
美空份人都唔西又唔樣衰
你哋咁樣戴有色眼鏡
我都搞到被你哋影響晒
個心好虐好痛苦好愧疚
剛剛傾好咗唔再狙擊
我向美空派講聲唔好意思

Yoda又來啦

瑞記接廢老黎把撚咩
俾返港魂喇

Show msg再show id抄落張單度

我見到心口佢搖左一吓

好心分享俾人話狙擊

又貼我老婆
Btw 我老婆Ig係咩

奶共坂

yodayuuki_oimo

突發
武器生化機到港

一場誤會

三月咁靜，搞到想鹹返OOO堆Greed
但旋怕貴到抽筋

我都係follow呢個
但又無✔️，唔知係咪真acc

瞓啦

未聽過呢間野
廢老條帶有諗過入
但間野真係未聽過

J啦買呀

好唔靜喎

直接訓到8月算

門路App都未用過
都係到時食火雞現貨算
靜靜地玩就算

我都冇用過

依家仲有好多無實體店，淨係得間office嘅網店，邊間試得過真係無人知

狙神預

好嘢

產量高又高汁

乃團啲ig好多都係期間限定
冇tick都正常

都要有卜m獵物

支持老現爆米妹

哭j識波 爆米妹

每次都一定要去爆米

4眼妹妹好似長駐現時點

有時另一條女頂更

你黑仔

搞到第二日要去多次

原來係你

不過而家帶左口罩無得j個樣

巡舖姐

其實今次港魂係咪諗住唔開CSM

唔會開，同上次W1.5 一樣

似係唔開

MG隻OOR TA都好似成千銀

竟然！！印象中CSM好似一次都未試過唔開

殺死我的眼神

點跟

米泣日日幫襯爆米妹妹

w腰帶咁耐都未有派貨消息

曾經擁有過 盒繪好靚賣了

無奶罩嘛

透明嗰隻唔係會場定台場限定？
定你講實色紅 嗰隻就應該係PB

我估喱盒

嘩 正

閪瑞貨最麻煩係冇得check 出貨日期....都唔知幾時出港版貨

借罩溝女點跟

Neo decade 又係唔知幾時有貨

真骨？

想跟女上哭學野

召喚預CS dcd下個月set卡點揾幾時出貨日魂

嘗試搵搵

見佢港暈改咗四月

你想講邊樣產品？

未有日子
同紅字有咩更改

港魂本身係遲

唔該預神

想追番電王set card咁就真係齊set

只要付出....

龍騎嗰set我都追番千八大洋差唔多一條csm

pm咗你又唔認得今晚淨係狙你一個

腰帶

Show 扑ed user

你像漆黑中嘅螢火蟲..

hi，肺炎fans

港魂？

CSM

neo dcd csm未出喎

伸手特登爆閘話自己達陣

你講DX Neo Decade腰帶？
pbhk一定係每月月尾25號打後搵黑貓派架喎
呢條咪3月尾派

不過你有搶到咩？

我諗佢講呢條？

咒完人之後自己達陣
係咪會自己受返
利申：新手

Block user

今晚出個爛西西臥底整合你就仆街

就出㗎啦

花生友ready

唔使了 潛水先

留名支持

有呀

yes

係呀

做戲做全套

無無你又狙埋一份

騙徒手法層出不窮

良心舖

睇英文

搵佢訂一箱會唔會覆呢

好似淨係要你比錢，未係單，好似係

佢個註寫d野係on9架喎

搞手只求打個和

睇到扯扯地

有冇人比245做個實驗

已買，太抵

同達人既invoice好似

出現了

跑唔切

唔做啦 唔想中肺炎

平到咁賣貴一舊都成村人爭住搶
又聖域天國多一次

有冇人要訂爆米再販tatoba
我可以幫手訂埋

盲搶炎

註入面3句意思都係 我無貨俾你吹我唔脹

睇咗40集先睇得出，原來亞蘭家姐係久紗野水萌

重有權扣足你出貨後3個月時間

睇咗40集點做到

究竟明天會唔會有天才嘅蹤影

開個櫃桶望望

人類有無限嘅可能性
我已經進化到用1.7速嚟睇

出發

用0.5速睇ghost
你會覺得自己長左100歲命咁

你指咩?達人?

盡快解決呢套，仲有套終極大佬痔屙

其實做到490蚊咁平咩?
日圓定價都8250yen

如果係瑞華批發價應該都係四字頭掛
但明知周街都開緊六舊水訂 冇理由剩係賺你幾十掛

0.5倍睇ghost真係可以講返句 「命、燃やすぜ」

屌冇睇到
Tajadol 完就走左

想問邊到仲有得訂鳥系真骨？
但又唔想中肺炎
求成全

利申：新手

註蛇再入多隻???

又扮新手

佢開tatoba先，之後再開三紅

學海無涯

註蛇一版版

一日訂唔到鳥系
一日都係新手
無扮過

一齊等一田啦

買跑鞋再買現貨啦

爆米個感覺有啲求其新手一問妹妹會cut單同遲有貨嘅機率高唔高

唔訂！！！
等現！！！
相信長頸鹿！！！
相信BANDAI！！！
相信玩具達人！！！

pm爆米妹妹問啦

而家爆米大戶黎

今日入唔到隻火雞
入隻火胎（？）安慰下自己

留名睇8月

neodecade條腰帶好抵玩
可以任擺去其他拉打度

七月

咁似我既

唔好延期就得了

CSM W好似係泰國廠，正常唔會延期

柒月無位了

時光機七月到

已射thx

年尾魂展

過咗奧運先啦

有排等

好似專呃壯老婆落搭咁，我係唔會中計

壯老母你又冇買逢魔腰帶？
有好多壯仔對白喎

頭先見到fb有人賣廢老腰帶$560
你買左你老公未

卒之爆飯他揸多達陣
順手訂埋ggg

未啲錢買哂糧食以為手持午餐肉就有玩具玩

見阿美有隻舊版GataKiriBa
有啲心動

出到咁廢既

心動不如行動

隻雀萬7羊真係有人買

日仁2萬都有人要呀

搞得成先

依真係冚家剷黎
搞撚爛個市

¥17800即決仲要搵代購
痴左

左手交右手做市

次次都係咁架啦

釣魚釣到咁

今晚無派對？

收工好似miss 左好多野

聞說呢啲爆米單好似要抄低你個fb 名
收單嗰個如果show唔到就………

Show inbox先，再show fb自己個profile比佢炒名

湖北除武漢市外將會在3月10日解封

電腦大爆炸

無事嘅

存檔咪

一入圖片mode，就發覺要較暗d個mon

明眼人同爆米大戶黎，孤仔都係排第三炸
明眼人食唔曬既骨比爆米食曬啊

話說隻新555 sic 有冇聲氣?

呢條女奶共到仆街

爆米啲骨多到仆街次次去親都個啲貨

而家仲清緊zero one堆dx武器同rkf硬膠公仔

8月等現

見到佢把01公事包刀賣緊$88 搞到我想買黎同新銀蟲膠刀一齊玩
但把新刀隻色真係好膠 有少少頂唔順 仲考慮緊

早晨

蹤已失

好期待電喉

開到咁撚貴呢盒嘢開8舊真心痴撚線

現貨啫，佢訂價都係580

頭先去訂嗰陣個女仔好似抄名抄到懷疑人生

劇組又玩奧山

開緊工完全冇時間報數頹左幾粒鐘

我都未訂到

慢慢啦

今日去左做港豬學d mk妹行山 miss左爆米唯有買多對跑鞋

我都未

原圖其實係乜

嬉しい

手痕

Yo

Yo龍仔

美空好可愛

小弟早排買合金gggg 用dhl 2500羊 平過sal/ems 500羊 (有叫佢報埋價
可能重掛
3日到屋企門口

齊格正

仲有呢度

依讚~依讚~殊茄讚

いいじゃん いいじゃん すげーじゃん

呢套gif係唔係當年日本播緊果陣出架？

唔知丫
上網搵到嘅
仲有好多拉打gif，但攞唔哂

wing form

印象中去到w定ooo都好似仲有，之後就無留意

我都冇鞭你 你又走嚟引戰

突然間興起好似雞雄想鞭我咁

有OOO丫

W冇download

火箭頭同wizard都有,因為睇過

見過有丫
仲有

2盒

係

註蛇有冇苦瓜多

你個名關唔關Gundam Wing事

00:52 原來geiz識跳break dance

壯老母

成撚日撈亂左壯老母同geiz

有段4個一齊跳舞

西西咁夜都未訓

大家早晨

冇

早呀好忙咁喎呢排

仁王預早

日本仔啲嘢呃貨幣

早 老註

都唔夠啲BL戒指勁

其實個個自細日本漫畫裏做奴隸

以前邊有咁多週邊

大佬早

大巴早

早排港魂隻decade錶都幾靚 但成2千蚊

係愛呀

忍痛pass

早註老

早國

黑洞呢排得閒咗好多咁幾時影下玩具畀我學下嘢

今日又要入返黑洞
我影玩具都係跟一生巴學嘢

呢排又靜應該唔會出現住

咁都叫靜...我都唔知幾時係旺了

晚mk

有聖誕大餐食咪旺

大把時間唔急啦

有個苦住group話已向癲狗報案 留左record 攞過下資料 然後就沒有然後

1001早

早 唔係我

好想快d星期六

...人人期望可達到

話說琴日黑貓終於派到我

同對腳差唔多長

....仲有幾多人未派到

睇怕都仲派緊

70cm 差唔多啦

成70cm長

3月尾又嚟

未見黑貓

又係九龍灣附近

這麼近那麼遠

我tko

勇巴都係喎

我都係tko
星期二已經派咗

一個星期二
一個星期三
仲唔係輪到我

無野係一定嘅

是但啦
都慣咗佢咁遲

我都係tko
無野收

唉，fb 有人話隻劍爆腳，再睇自己嗰隻真係裂咗

真理

雄早

已Pm

1001

984

你開

986

魔咒

988

989

990

991

1002